Viagogo賣飛

想問下有冇巴打有經驗係Viagogo賣飛
有買家買左我d飛
咁我未按確定出售
但佢地話已經冇得取消交易
而且仲話會收我罰款

而家好驚佢會收我罰款
想問下係咪我cut左張信用卡佢, 咁佢就收唔到我錢 ?
仲有冇手尾跟?

你無飛走去賣? 咩玩法

賭白頭片？

我開多左個交易
唔記得減走番之前交易個數
最後就唔夠飛...

自己上網收番張黃牛 交貨比人啦 柒

我對家收左飛但viagogo 賴賬唔找數，點睇

details？

巴打想知最後點？
一樣情況

通常都會收到錢嫁喎

會被罰款嫁，cut card 都無用

會罰幾多到？

張卡都無埋 點罰你錢
又無扣起credit limit

即係cut卡就得？

有無巴打講下最後情況係點？

一定要cut 信用卡，咁就無事

但ching知唔知取消交易大概罰幾錢到？

咁真係唔知 無試過

Ching試過cut左就無事？因為我已經取消左連始結信用卡，但佢好似都有紀錄

同樣情況！想問最尾點

巴打最後點

LM跟進

好似話會搵收數佬追數

樓主係咪破咗產

巴打最後點？？ 一樣經歷 cut卡得唔得？